民陣已吹雞

各位香港人，有邊個會唔驚真槍真子彈，無限橡膠子彈、催淚放題？睇電視都驚啦，莫論現場。但係我地更驚聽朝起身見唔到佢地呀！記唔記得6.9 6.16我地點同自己講，點同身邊嘅朋友講？多你一個好多呀！用自己嘅方法，用自己願意承受嘅舉動，去問被捕人名又好，去人道支援也好，去做咩都好，一齊去守護佢地，好唔好？

－－－－
依家係打梗仗
唔好再夾硬分勇武同和理非
只有分前線同非前線
最前線受困，其他前線及非前線，都應該要盡力救人

屌你老母依加先吹

好過無

屌泛民 民陣果班又縮番老母個閪到

好過無啦
屌你老母
UP

救人第一
其他之後再屌

到時見

抱歉中午放負

今日好傷

推

Push

推、

!

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

ok

犯民食屎
不過分化依家唔係時候

推啊

今晚見

點都好啦 有好過無啦

Tui

Z

辛苦巴打 頂住

push

大家愈走愈前, 唔知道仲有好多和理非豬好細膽

去一轉中環就知，聽到有人報警已經走唔切，大家其實好細膽
又想做D野, 但連喺狗面前戴住個口罩都唔敢

民陣出呢個POST, 係考慮左好耐，照顧和理非既承受能力先可以去馬
感謝一班其實都細膽既和理勇今朝企左出黎先，咁細膽D既和理非就有勇氣出埋黎

多你一個好多

推呀

遲到好過無到

無地點 時間 屌你咩

登打士街缺：
頭盔
眼罩
索帶
玻璃樽
牛紙膠紙
火魔法原料（引火Gas 電油）

#物資情報

天后廟彌敦道對出附近缺：
火魔法原料
玻璃樽
索帶
開瓶器

#物資情報

雅蘭中心對出附近缺：
火魔法原料
玻璃樽
索帶
開瓶器

#物資情報

出黎呀屌

含淚推

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

巴打撐住

推！求求大家幫手足

遲到好過冇到
大家都係 可能大家未必可以準時6點到 但都請你出去

冇大台呀
不如問下點解要人踢一腳你先識郁
自己醒水啦

up

救人呀

老實講句你𠱸唔講幾點幾時
係冇和理非去

見臥底狗拉人 記得幫拖！
唔好再嗌放人！

推推推

只許州官放火 不許百姓點燈

real 要民陣call先出果班都唔會救到poly

手足不是condom

多你一個唔多

推, 求下你地收工即刻出黎啦

仲遲過社總同銀髮族

Dllm

全部人已經同6月唔同曬
不斷嘅進步

個人經驗就係要搵到自己嘅崗位
然後再令自己做得更純熟
發揮最大作用

講真佢地依家仲夠膽咁吹雞 真心respect

Bump

槍口對外

終於訓醒，但點都好過無

又話冇大台

屌屌屌 屌你老母呀

puah

721
811
831

出黎呀

尖沙咀救學生人權大遊行
記得有早冇遲
只有準時冇遲到
大家今晚8點一齊行尖沙咀!
分為兩路線,目的地皆為理工大學
-柯士甸道
-梳士巴利道

遲到好過冇到
推！

share呀

和理非冇不反點都唔會出，原來真係有呢d 人

有冇不反對通知?

遲到好過無到

好過埋大校長

遲到好過冇到

救人，推呀

出嚟！

屌乜鳩？

不分化，救手足

上

大家膽搏膽
幾萬人衝poly睇下差佬敢唔敢開槍血洗港人
睇下邊個縮

支持

琴晚已經有吹

希望最少都會有五萬人出黎

大家駛唔駛墊下pad先
橡膠子彈都唔野少

出黎la 屌

和理非全面進場tst

屌你老母 今晚就同你班黑警博殺

醒你老母呀，佢地有責任吹雞
唔係洗撚和理不分 口話唔割

民陣終於

全民大合唱

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但被困。

都11月中
仲屌緊民陣

甴近平！

好過冇

話明冇大台
點解要特定將某一種工作或責指定落去某一特定組織?

今晚係約定之日

吹你又話遲
屌你老母

和理非完全冇機會落場 冇gear幾粒tg收晒皮

再係咁, 救唔到手足
班後生會搞亂放火燒政府建築物
放火燒商場
最後真攬炒

你咪撚咁on9啦，咁100萬200萬邊個叫出黎？
民陣不嬲係代表住大部份嘅和理非 唔係洗撚吹雞咩
琴晚一早出左啦

p

出去啦 班後生仔搵條命搏緊

至少都叫做左野啦

一屌就吹都仲要嫌慢

你攪錯咗
個事實係民陣有咁嘅能力call一百萬人

但喺冇大台前提下, 佢地冇必然責任喺某特定時間做某特定嘅事(eg吹雞)

佢地吹雞成功當然可以讚, 但冇大台情況, 佢地係冇必然嘅責任做呢件事

而且你都知道保證參與者安全愈來愈困難, 民陣自己都有好多考慮.

加油

push
之前岑子杰被擊，可能民陣縮一縮唔好太怪佢地
雖然真心遲左，但終於出番嚟!
香港集氣!
香港加油!

奉旨

有心唔怕遲 差你一個就差好多了

出黎啦